唔計漫畫Batman，Adam West同Kevin Conroy係最好嘅版本

Bale 喉癌Batman

Ben Not Bad

George Clooney 黑歷史

55

單計演員最型應該係佢

齋用聲都演活Bruce/Batman
Kevin Conroy唔係最好咁冇人係

Agger

把聲